竟然仲未有擇名post？？？？

我覺得呢度已經變到好陌生

到

拉

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊幫推，好嗎?

擇你老母啦仲係屋企打飛機
出去和你shop呀

革命分+10

？

樓主知唔知陳奕迅係邊個？